Команда `factor` используется для разложения заданного числа на простые множители.

# СИНТАКСИС

	factor [ПАРАМЕТР] [ЧИСЛО]...
	
# ПАРАМЕТРЫ

- `-h, --exponents` - вывести повторные коэффициенты в форме p^e, если только e не равно 1
- `--help` - вывести справку и выйти
- `--version` - вывести информацию о версии и выйти
